Tüdruk Ann Tomson kaebas et ta wenna naine Liiso tema okki on ära wiinud ja nõudis selle eest kahju tassumist.
Liiso mees Jakob Tomson ütles et Ann 1 wakka kartuhwlide maha tegemise eest selle renti 1 Rbl. on wõlgo jäänud.
Ann Tomsonil polnud midagi selle wasto ütlemist.
Mõistus
Jakob Tomson peab selle okki tagasi wiima ja peab Ann tema maa renti 1 Rbl. ära maksma.
